係街見到d女望住高大男道眼神，就知自己輸哂

你矮
你廢
你窮
連屋企人都歧視你
你可以心諗
自己黎到世上
唔係自己揀
點解要受呢d苦
點解迫得自己咁辛苦
但呢個世界
你點睇自己其實唔重要
人地點睇你先係真正重要
誤會
誤多幾次就唔係誤會
係你份人真係咁
偏見其實就係現實既反映
以前以為
人地點睇你唔重要
最重要你點睇自己
但原來人地心目中個個你
正正就係你黎
你心目中個個你
先至係自己一日到黑
幻想自己做到個個自己
人生匆匆
世上太多人
賓妹印印
天生就係要做賓妹印印
又唔見鬼妹做工人姐姐
唔見鬼佬做跟車送貨
一日係賓妹
一世係賓妹
就正如
一日係矮撚
一世係矮撚
係冇得改變既事
d女天生痴埋高大男度
亦係天性
就算你有錢
都只係貪錢
個心晚晚諗住高大男
原來唔係所有野
都可以憑努力改變
原來人係現實當前
真係可以話你唔值就唔值
唔配就唔配
人既價值
唔係自己賦與
去到呢個年紀
你幾唔想大
幾恨做返細路都好
你係感覺到人地對你態度唔同
已經當你係大人
一個可有可無
同街邊阿叔冇分別既大人
人會老
女人鍾意高大
而你
亦唔係你想像中咁不可一世

好彩我有170

162JJ 向你拜年

你未遇到愛你嗰個啫! 情人眼裡出西施

我加埋樣衰